### Купырев Александр

#### Выполненные задания:
- **Deco**. Возможно не правильно сделан метод **disable**
- **Poker**. Кроме сложного задания.(С джокером)
- **Log_analyzer**. Не красиво сделано.

Для log_analyzer сделан файл для тестов log_analyzer_test.py. 
Чтобы запустить  **log_analyzer** - надо просто запустить файл log_analyzer(в папке репорт уже лежат 2 файла **nginx-access-ui.log-20170623.gz**   и **nginx-access-ui.log-20170630.gz** - чтобы сразу сравнить даты).
Чтобы запустить **log_analyzer_test.py** нужно в папке **report** разместить(уже есть) файk **report-2017.6.30.html**.
Одни из тестов проверяет наличие данного файла.
